【大阪G20】參加『香港自由民主守護行動』嘅同我入嚟!!!

『香港自由民主守護行動』

一、堅決反對並要求香港政府撤回逃犯條例修訂草案
二、嚴厲譴責香港警察血腥鎮壓示威者
三、要求立即釋放所有被捕人士

口號 : Save Hong Kong from China Extradition

行動內容
請參考↓↓↓

集合時間地點
日期: 6月27日 (四)
時間: 19:00 (準時!)
地點: 南海難波站 呢個位置↓↓↓

參加辦法
無須報名！直接當天喺南海難波見！無論你係為左G20專程去大阪，定係喺大阪旅行路過，誠邀你地一齊嚟守護香港自由民主！

幫推

推!

推

陳浩天嗰個點？

同呢個活動係分開
兄弟爬山

現場有無mon播濫權犯法行為
現場有無文宣\

係示威區播埋黑警亂咁打人

機票已book 28號見

有冇申請

推 ！

去唔到大阪，支持下

自由民主守護行動

點解唔爭取埋一國兩制應有既野呢? 真雙普選唔講?

支持 推

push

時間日子無衝突

冇Mon, 文宣靠我地!

已確認不用申請
並有律師在場

事前文宣spread得唔夠，唔好講太多混淆焦點

銅鑼灣都set到Mon
如果大阪有，宣傳力 +100%

會唔會有聯絡方法？29先到都想出返分力

Push

加油呀巴打

Pish

睇返天琦既演講, 再睇返依家2019年既香港, 真係好感觸唉

help push
please do it for Hong Kong, bros

睇wan chin fb ，佢有講

陳雲：最新消息。特朗普在G20高峰會見習近平之前，公開表明香港的大型抗議有重大影響，他知道逃犯條例修訂已經暫停但並未撤回，但特朗普預料條例會更加退卻。不過由於是香港內政，他寄望香港人與中共自己搞掂。
特朗普總統選擇這個時候，親自提及香港示威，是歡迎香港人繼續向他請願陳情啊，他已經知道陳雲的呼籲行動，因為他說：“I’m going to let the protesters speak for themselves“ （我要給機會令示威者自己講出來）。各位香港人要識得把握機會！
特朗普的幕僚有看我的面書，特朗普這次親自反應，不是國務卿發言。感謝你，Mr President Donald J. Trump. A big thank you from Hongkongers.
各位香港人，大家這麼喜歡去日本旅行，記得要去大阪G20高峰會助威，向特朗普請願，大大聲叫：President Trump: Please liberate Hong Kong. 希望美國制定《香港民主及人權法》，促成香港普選，民選立法會，踢走中共欽點的特首。有一萬人去就好厲害了。在這種國際觸目的場合，和平請願已經好大威力，但口號一定要清晰明確，要求美國協助香港民主普選（美國國會已經有法案準備，但需要香港人自己出聲請求！），解救香港。台灣的朋友也希望可以加入幫手，總之一齊抗拒共產黨，香港是台灣的第一道防線，不要給共產黨干預完香港之後干預台灣。
日本有好多僑民在香港的，我們保衛香港憲法，保衛香港的獨立司法管轄權，根據《基本法》實現香港民主普選，在香港的日本人也得益。這次是仁義行動。出發啦。去日本selfie打卡，威好多噶！

講左接近十日

加油

支持

口號可加入 President Trump: Please liberate Hong Kong.

推跪求出埋日文版 等日本人都知道多少少（日本人英文是有限公司...）

點join?
乜都無

唔使報名到時個度見
有寫呀

有冇telegram group入！？
我果段時間會係大阪
到時見！！

pishh

去唔到 幫推

可否問問日本果邊搞手係咩政治立場？

搵到啦係香港人，無野啦，加油

提唔提下真普選？

樓主就係陳雲口中所講 自作主張 覺得自己寫得好過佢果d柒頭

國師有佢搞，樓主有樓主搞
又唔係隔離港毒，你咪係度分化

各有各搞，最緊要疊馬，liberate Hong Kong!!!
Fight for HK Democracy!!!

反送中，嚴懲黑警，釋放義士唔係唔講，不過一定要放重點係"俾外國人知道香港係想爭取Democracy !!!! "

你地諗下，只要香港可以普選立法會同特首，反送中，嚴懲黑警，釋放義士呢d訴求就可以靠我地香港人自己既選票去主動爭取，唔洗再好似依加咁，處於被動，要受制於人！

今次係千載難逢既好機會: 俾外國人知道我地香港人渴望民主既決心！

唔好哂左個機會，放錯重點。依加美國議會都提交<香港人權與民主法案>,逼中共俾香港2020普選立法會，我地要俾外國人知香港人係幾咁樂見其成！

唔好放錯重點，今次G20係最接近成功完成香港民主化既機會，唔通你地想放錯重點，錯過左呢次爭取雙普選既黃金機會，然後既同泛民一齊繼續永續爭取民主到2047咩！